又嚟回馬槍：反對罷工，然後今日醫管局要進一步減少非緊急服務

醫管局：反對罷工
葉劉淑儀：政府應立法禁止罷工

今日：醫院管理局總行政經理何婉霞表示，有國家已把相關物資列為戰略物品，並限制出口，令局方採購相當困難，但已加大加快採購程序。醫管局總行政經理張子峯表示，醫管局在下周一起，將進一步減少非緊急及非必要服務，包括延後部分專科門診、專職醫療門診及普通科門診的覆診，但會維持緊急及迫切性服務。部分原定未來14日內覆診或預約入院的病人將延期。醫管局預計，平均每日將有1萬名病人受影響。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

PISH!

靠政府真係無用架la, 睇私家la

唔夠保護裝，就要停服務
無裝不返工 再罷工

叫醫生一日用一個口罩係咪癲左

冇所謂啦
醫護自己都覺得慳住用冇問題 唔隔離又冇問題
外人唔識野邊有資格出聲
信醫護專業 唔驚